有無手足組團去武漢5折買樓？

脫貧機會黎啦

去西九龍就得，唔洗去武漢

屌，未有事呀

手足出手未？

一盒50個既口罩都換到一間電梯樓啦

Haha so funny u

等緊買九龍站上面D樓, 同10優港姐做鄰居

地都買到

準備咗一千萬人仔掃貨
反正支那人死一個生十個
唔使幾個月啲人返曬嚟
收租 fat fat

天宇海就得

九龍站5折未
利申想住君臨天下

我要6球買到凱旋門

直必腸？

五折？訓醒未

武漢垃圾地方嚟, 探荊州朋友經過一次, 呢世都唔會再去。
買左都係放係度或者俾租霸搞掂你間屋

馬鞍山應該好快有

凱旋門一出果陣幾錢?

發達機會， 首先你買完有命返黎香港

我終於明白sars買樓的人有幾勁

我第一時間都有呢個想法
但真係唔敢去好無用

到香港人炒賣返大陸人了

你很定5折？

準備掃九龍站

西九龍豪宅區變貧民區

沙士果陣，仲夠膽買樓黎投資果班真係好勁抽